（緊急）有冇意大利文西班牙文巴打可以幫手譯

光復香港，時代革命

五大訴求， 缺一不可

依幾日小弟會去呢兩個地方開會，希望到時喺唔同嘅景點度舉牌，等多啲人知道香港發生咩事。